一個也不能少！趕搭尾班車！

衝入立法會就係市民嘅訴求，立法會係公眾嘅，係市民比錢起嘅，大家寧願破壞佢，就係要表達訴求！

所以依家行動成功，懇求大家停一停，唔好戀戰！一個都不能少！

推

叫大家走呀！

負皮我都咁話架啦

相反，依家更加要和平分子係出面有照應

如果冇入去就當然趁早離開
但依家咁嘅情況，更加唔可以走

真係可以唔走咩出面個d
個個都話要返工
有個上蘋果記者問入面示威者，佢都話未必留守，因為要返工
咁不如齊心走唔係上策咩

警察突然唔見實有鬼計！早幾次行動警察無咩點做野係驚住g20，但g20已經過左，已經唔係警察告唔告你嘅問題，係我地實際衝左入去，佢地已經有藉口出手做鎮壓，加上黑警怨氣，今晚夜啲，出面人少左，實暴力清場，血就流梗，分分鐘出人命，我地唔可以損失任何手足，下次仲要出黎，我求大家睇好時機一大班人散，唔好比黑警打傷。
BE ＷＡＴＥＲ！
要留要走都要一齊行動

求大家開始呼籲所有示威者撒！

警告衝立法會即觸犯暴動罪，最高可囚10年

坐係出面嘅人係咪睇住佢地比人拉呀！？

次次叫人走做乜尻？
現場既人會分析

依家咪比個建議你，要走要留當然只有現場嘅人決定，依家連呢到都容立唔到聲音？

新聞：警方將會武力清場

你無野呀，唔關現場唔現場事，大家都香港人
唔係真係個個都可以到現場比意見，唔想大家有事先係到講，希望比多d人睇到！
乜撚都講現場，現場大家係好叻，唔代表係後面嘅人無資格比意見！

真係好唔想見到有任何一個比人捉
呢到唔係台灣
唔會真係捉左會判你無罪
行動已經升級

依家的確係兩難抉擇，一定會有人留 我明白
但呢個人數 就算我講唔講開唔開呢個post都好，都未多到警察拉唔到嘅數字
所以真係希望大家諗清楚

大家加油，我都好唔甘心無係現場同大家一齊唔洗對唔住